有冇人覺得薜家燕新mv好煩?

認真, 作為一個marvel迷, 見佢消費Avengers覺得好討厭
係咁話自己有粒石系個頭, 其實有人改圖先食到條水。
仲要都唔知有冇睇足曬marvel電影

啲老野跟到網上潮流算好架啦

家燕媽媽同你條撚屌玩咗咁耐都肯同你繼續玩落去 咁都好屌？

玩咁耐就唔屌得!?叻哥夠好耐啦 又唔屌得??
問題係佢玩咩嘛
二次創作avengers仲可以抽油水, 請問係佢陪我地玩定叫我地陪佢玩吖?